其實幫襯藍店都係俾錢佢搵黃店賣廣告姐

如果唔係，冇廣告成效佢點會再搵黃圈賣廣告先
最尾d錢都係流入黃圈姐

同理，就算黃店搵藍媒落廣告都係想搵多d藍人幫襯黃店
最尾d錢都係流入黃圈姐

黃圈無敵架喎

大家都係壯大緊黃圈
單春、達哥、ming仔就係賣港要杯葛
試當真、姜b就係賺藍錢養黃圈

根本冇人care咩賺藍錢賺黃錢，雙重標準同盲拜偶像先係d人屌緊果個point囉

全部都係食人血饅頭

《試當真》= YouTube頻道
林慧韡 = Twitch打機主播

冇可比性